點樣可以重拾對讀書既興趣?

自從係asso升返大學之後就再無動力讀書 完全唔想上堂，只係想hea99
到左final year仲衰 d project做d野好多都比人當垃圾 fyp又無動力做 完全覺得自己係廢人一個

push

完全同意 而且冇解決方法
而家淨係想順利grad

覺得自己無咩存在價值 好廢

考完DSE後已無認真讀過書

搵到出路就好

有無人理下我

讀緊書 只不過係無以前咁上心

出去做下野 知道自己係社會咩定位 .

找到人生目標先，如果冇夢想既，咁就平凡咁過，可以安穩平凡過一世都係一種幸福。